（更正）中銀取消個人戶口服務費，並非取消戶口收費

更正返我之前個post
見到取消兩個字太興奮出咗個膠 post

但取消戶口服務費又點？
戶口照 cancel

0蚊戶口
佢維護要錢

咁唔掂要跟匯豐搶客🤭

啱喎

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

正式進入銀行餓鬼搶屎食既時代

如果戶口結餘係0 中銀取消咗你戶口 仲可以去屌柒佢

1萬都唔使keep, 轉走埋

不合作運動

同埋中銀開戶口好似話純儲蓄戶口唔使地址證明 可以嗌人瘋狂開ac

good就係想要呢張長輩圖

取消存款戶口
轉移強積金
股票射走

屌 咁我個1蚊都拎走埋算

連一萬蚊都唔駛留，更加容易轉錢走，唔駛用時間專登去取消戶口

認真
其實大家取消哂
咁仲分乜鬼綜合理財的level